大家小心用機埸自助保安閘機

原來可以唔同意

推呀，去旅行避開佢

原來可以唔同意
之前都覺得整咗部機怪怪地
後面都要過e道啦，又要影一次

短期治標方法, 去T2過, T2無呢堆野

LM學野

屌 真係大陸化
啲19社會信用評級野

呢舊嘢仲慢咗

乜唔係去其他國家入境先要影相咖咩
幾時變左自己地方出境都要影相？
明明一個月前飛都冇啲咁既野

但T2都好快拆

所以我寫短期

推

影你個樣？影個樣其實拎左咩資料？

我用BNO, 要人手過，但係一樣要影相同scan 我passport

其實影唔影都已經知你出咗境

應該係影你最近期嘅樣
身份證郁啡都十年前

但拒絕會點?
佢行過嚟好似以前咁人肉對樣check passport + boarding pass?

正常嚟講官方機構唔會有你近照，除非你最近有交過近照比佢

以一般護照有效10年嚟睇，你係政府資料庫入面張相可能係五六年前，後生仔五年前同五年後果樣可以差好遠，冇近照既話電腦未必認到

咩情況會係唔知對方最近既面容下，用電腦認人？Big brother is...

仆街...啱啱先用完

不過我都係啱啱換護照

資料保留
除根據下文第13段保留的匿名資料及根據任何法例及監管的進一步規定外，所有個人資料將會在你的航班離港七（7）天後從我們的系統刪除。

機管局將保留及儲存下列匿名資料以作統計資料分析：
國籍；
出生地點；
年齡組別；
性別；
出生月份及年份；及
航班資料（包括旅遊日期、出發地、目的地、航空公司、預定離港時間、機位等級）。

披露你的個人資料
我們所持有關於你的個人資料將會保密，但在例外情況下，我們將向下列各方披露你的個人資料：
・機場保安有限公司及機管局的獲授權人員，以處理機場的進出監控保安及事故調查工作，從而維持機場保安；
・香港特別行政區（「香港特區」）政府當局，以保障機場使用者及航空保安，惟有關香港特區政府當局須遵從實質相等於本私隱政策所載的保密及私隱責任；
・任何其他第三方，情況包括：如有關香港特區政府當局強制須作出披露，或按香港法例或法庭可能規定者作出披露。

如你不希望我們收集你的個人資料，你須使用輔助通道及將有關意願告知職員，在此情況下，我們僅會收集匿名資料（而非個人資料）作下文第8段所詳述的統計分析用途。

會有思想警察嗎

當你被禁制出境時就知咩事

呢個要推

屌，早幾星期前用過

仆街 前排用完

下星期飛 好有用！

屌，上個月用過

仆街 幾個禮拜前用過

Orwellian
就似是置身於1984
年月日分秒某人某地

其實大約半年前機場就已經講緊呢樣野，只不過當時仲未用

Push

呢啲機其實喺Heathrow好多年前已經用緊...

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

其實最起碼用左3個月喇喎
heathrow用左好耐喇

T2有得出境？

唉屌早幾日飛嘟左入去一抬頭就俾人影鳩左
太快反應唔切

我上次𢱕低頭 影我頭頂啦屌你

有

呢舊野英國用左好耐啦

出境都要影？

舊野有facial recognition
以前靠機場職員肉眼認

我諗係信任問題 依家好明顯港共係完全唔值得任何信任

遮住佢得唔得？
dup低頭得唔得？

依家先知有得pass

一向行特別通道

push

屌 前幾日返加拿大奶野

屌 2星期前用過

大家可以去人手過關個條隊
避一避部機

坽你近期個樣對返69 612 616 狗個database

出得境都用passport或HKID啦
怕乜野

好似1月份有用過

哇！！！下星期飛！好彩睇到。

通常都T1試行先

AI 電腦認人
要黎做DATA SET

唔驚啦7日就del

WARNING

PUSH

我未望鏡頭己經影左

睇佢定格係鬼影都過到
鳩黎

梗係有啦

其實呢部係屬於機場保安既機
唔關過關事 唔係入境處要影
係機管局問題

。。。

因為拎既一方唔同左
機管局唔同入境處
佢可以賣資料俾第三方
Passport 資料講緊你個人最私隱之一

AA好似裝咗個好勁既人面識別
「宣稱」用黎搵客用

真，每條E道都有獨立鏡頭
AA呢個主要係比佢做分析同埋搵客用
E道果個直接比政府啦

可以呀 絕對可以呀屌 我兩個月前親身試過 但一埋到去就dup 啦 費事佢冇啦啦就影左

其實真
但最後果句太on9

我上次過因為未化妝
帶住cap帽眼鏡 賊咁都照過到

你個樣同你嘅hkid link up 左，你嘅樣已經係等於所有資料

其實冇得避科技進步令人方便同時都處處危險，不論任何事情

唔係好明避黎做咩，無論係行e道定係行有入境署人員坐嘅通道，影到你相根本係無可避免，係機場安全嘅一部分

我已經比人影左

唔係好明
即係要搵個職員講？
部機有選項？

但其實
去日韓入境都要影相手指模啦

雖然我明政府唔同

香港機場都有好多cam
你唔喺部機影相
對番時間一樣可以刮番你出黎
只係可能五宮無咁細緻，但都夠做辨識

第一次用，我直頭唔知佢幾時影，側左面都過到

是但啦 警察都有醫管局嘅病人資料啦
拎埋機管局嘅有咩咁出奇

除左更新下你個樣，其他資料應該本身就有啦

好彩上星期t2出

3月已經有

多鳩餘
你轉身份證都會update 你個樣架啦到時

以為用嚟對恐怖襲擊咋
不過我已經用過1次咁我以後話不願意仲有無用

屌 我有影

有冇巴打寫信去私隱專員公署投訴
唔得 一陣要有同意同事先講明先得
唔可以assume 你ok 唔ok 會出聲
基本上機管局死硬

早幾日影左，唉

你唔去寫？

乜有得揀咩？

睇咗好多個都係，掃完登機證就影佢相，之後就開閘放人走。

今年起碼用過兩次，都唔覺有得揀。

yes但係邊個管呢啲data先係重點
係Heathrow你唔會擔心呢啲嘢，係香港或者終国就絕對唔想用

究竟有幾無知先講得出呢句嘢 不過T2出境 可能要坐兩次無人駕駛

pish

Scan 完登機證，你唔望鏡頭係出唔到去，係都要迫你望。

你隻眼冇問題嘅話唔該再睇頭po個cap一次

其實歐州好多地方已經用緊, 香港慢人10年

諗太多

梗係可一不可再

真 早幾日試咗
仲畀啲入境狗吟麻煩

用咗

上次無望cam都過到
佢嘅真正用處應該未開始實行

唔想影相嘅話 過關前要同海關講？定點

第1頁

去日本都要影相打指摸喎